轉貼 情緒支援@高牆下的爸媽

傳送門

大家好，我地將會推行一個新行動，作為情緒支援，我地深深明白家人政見唔同會帶黎好大既衝突同矛盾。在此，我地希望以爸爸媽媽既身分比你地盡情傾訴同發洩，我地接納及聆聽 ! 目標只有一個：請你地唔好再離開我地。
-
我們自己的上一代其實都唔係好明，一起分享下!

以下為各爸媽既telegram，歡迎選擇合適人選傾訴 我地永遠都企係你個邊！
-
（如太長時間未有人回應，請聯絡另一位家長）

媽媽：
@lamc9 (離島）
@MicTam（南區）
@florencewu0422(暫青衣）
@tpmatob （大埔）
@kamsze (馬鞍山）
@samsumsam （青衣）
@rei_csw (深水埗）
@joeiear (沙田）
@jojo1028vb (將軍澳)
@agin2007 (將軍澳)
@littlemilky (元朗)
@ren (沙田，主力晚上)
@C9222222 (旺角，太子）
@tammy628 (沙田，晚上）
@just_keep_swimming(美孚)
@QQmama2303(將軍澳)
@cccp12 (美孚，荔枝角晚上free d)
@monys9981(大圍)
@hehe_hah(南區）
@Foo Sherry(大圍)
爸爸：
@louieko （荔枝角)
@tnecnivoh (沙田)

#與年輕人同行
#高牆下的爸媽
#涼茶媽媽
#反送中
#學生不是暴徒
#齊上齊落

推

我是高牆的爸媽其中一位媽媽，樓主可唔可以幫忙將個貼改一改，del咗之前呢個爸媽tg list，因為我哋經過呢幾日嘅求助經驗，加以改良咗個分區list希望更有效幫助到呢班失望難過嘅小朋友，而且我哋亦再次去認證過d爸媽們，所以麻煩你幫忙改一改，希望大家容易d揾我哋吖

以下係fb post連結

一切爸媽以fb內嘅list最為update🙏🏻🙏🏻

可以 請你等我

麻煩哂，感激💪🏻💪🏻

可能只貼fb link就可，我哋有任何新update加人減人都會在fb post更新，謝謝🙏🏻

入黎！入黎！要爸爸有爸爸 要媽媽冇媽媽

幫手推呢個

以免大家無fb睇唔到link，放出嚟俾大家

新界東：
1.@monyishere(媽媽)
2.@rogueclif (爸爸）
3 @kamsze (媽媽）
4 @tammy628 (媽媽）
5.@tnecnivoh (爸爸)
6. @flyinggor (媽媽）
7. @carriemimi(媽媽）
8. @shfoo0719(媽媽)
9. @janjan1111(媽媽）
10.@amykam(媽媽)
11. @tpmatob (媽媽）
12. @jojo1028vb (媽媽)
13. @QQmama2303 (媽媽)
14. @cloudyren(媽媽）
❤️不一定要分地區找我們的❤️

新界西及離島：
1. @peppabig （媽媽）
2. @postit3M (爸爸)
3.@florencewu0422 (媽媽）
4. @yann612 (媽媽)
5. @samsumsam （媽媽）
6. @pufferfish621 (爸爸）
7. @stoneleung (爸爸）
❤️不一定要分地區找我們的❤️

九龍：
1. @st_tonypapa (爸爸）
2. @louieko (爸爸）
3.@rei_mama (媽媽）
4. @just_keep_swimming(美孚)

港島：finding_memos (媽媽)
❤️不一定要分地區找我們的❤️

港島：finding_memos (媽媽)

Updated on: 2019-07-26 19:30

新界東：
1.@monyishere(媽媽)
2.@rogueclif (爸爸）
3 @kamsze (媽媽）
4 @tammy628 (媽媽）
5.@tnecnivoh (爸爸)
6. @flyinggor (媽媽）
7. @carriemimi(媽媽）
8. @shfoo0719(媽媽)
9. @janjan1111(媽媽）
10.@amykam(媽媽)
11. @tpmatob (媽媽）
12. @jojo1028vb (媽媽)
13. @QQmama2303 (媽媽)
14. @cloudyren(媽媽）
❤不一定要分地區找我們的❤

新界西及離島：
1. @peppabig （媽媽）
2. @postit3M (爸爸)
3.@florencewu0422 (媽媽）
4. @yann612 (媽媽)
5. @samsumsam （媽媽）
6. @pufferfish621 (爸爸）
7. @stoneleung (爸爸）
8. @agin2007 (媽媽)
❤不一定要分地區找我們的❤

九龍：
1. @st_tonypapa (爸爸）
2. @louieko (爸爸）
3.@rei_mama (媽媽）
4. @just_keep_swimming(媽媽)
5. @mask_ki (媽媽)
6.@koddabc (爸爸）

港島：finding_memos (媽媽)
❤不一定要分地區找我們的❤

Update 27/7 18:00
0
0

沙田區 (8)：
@tammy628 (沙田媽媽)
@tnecnivoh (沙田爸爸)
@cloudyren (沙田媽媽)
@janjan1111 (沙田媽媽)
@shfoo0719 (大圍媽媽)
@amykam (大圍媽媽)
@monyishere(大圍媽媽)
@kamsze (馬鞍山媽媽)
❤️不一定要找同區爸媽的哦❤️

大埔區及北區 (3)：
@carriemimi (大埔媽媽)
@tpmatob (大埔媽媽)
@flyinggor (大埔媽媽)
💜不一定要找同區爸媽的哦💜

元朗區及屯門區 (2)：
@postit3M (屯門爸爸)
@stoneleung (屯門爸爸)
💚不一定要找同區爸媽的哦💚

荃灣區及葵青區 (4)：
@florencewu0422 (青衣媽媽)
@samsumsam （葵青媽媽)
@yann612 (葵青媽媽)
@pufferfish621 (荃灣爸爸)
🧡不一定要找同區爸媽的哦🧡

深水埗區 (3)：
@louieko (荔枝角爸爸)
@rei_mama (長沙灣媽媽)
@just_keep_swimming (美孚媽媽)
💕不一定要找同區爸媽的哦💕

九龍城區及油尖旺區 (3)：
@mask_ki (九龍城媽媽)
@koddabc (九龍城爸爸)
@st_tonypapa (紅磡爸爸)
💖不一定要找同區爸媽的哦💖

黃大仙區、觀塘區及西貢區 (5)：
@jojo1028vb (將軍澳媽媽)
@QQmama2303 (將軍澳媽媽)
@agin2007 (將軍澳媽媽)
@rogueclif (坑口爸爸)
@cyrusn (九龍灣爸爸)
❤️不一定要找同區爸媽的哦❤️

中西區、東區、南區、灣仔區及離島區 (2)：
@finding_memos (香港仔媽媽)
@peppabig (離島媽媽)
@hamohalo (香港仔爸爸）
💝不一定要找同區爸媽的哦💝

29/7 22:00

8月5日 香港大罷工

媽媽
我地係呢邊
入黎！入黎！要爸爸有爸爸 要媽媽冇媽媽

高牆下的情緒支援TG account

❤不一定要分地區找我們的❤

沙田區 (8)：
@tammy628 (沙田媽媽)
@tnecnivoh (沙田爸爸)
@cloudyren (沙田媽媽)
@janjan1111 (沙田媽媽)
@shfoo0719 (大圍媽媽)
@amykam (大圍媽媽)
@iampig1234(大圍媽媽)
@kamsze (馬鞍山媽媽)

大埔區及北區 (3)：
@carriemimi (大埔媽媽)
@tpmatob (大埔媽媽)
@flyinggor (大埔媽媽)

元朗區及屯門區 (2)：
@postit3M (屯門爸爸)
@stoneleung (屯門爸爸)

荃灣區及葵青區 (4)：
@florencewu0422 (青衣媽媽)
@samsumsam （葵青媽媽)
@yann612 (葵青媽媽)

深水埗區 (3)：
@louieko (荔枝角爸爸)
@rei_mama (長沙灣媽媽)
@just_keep_swimming (美孚媽媽)

九龍城區及油尖旺區 (3)：
@mask_ki (九龍城媽媽)
@koddabc (九龍城爸爸)
@st_tonypapa (紅磡爸爸)

黃大仙區、觀塘區及西貢區 (5)：
@jojo1028vb (將軍澳媽媽)
@QQmama2303 (將軍澳媽媽)
@agin2007 (將軍澳媽媽)
@rogueclif (坑口爸爸)
@cyrusn (九龍灣爸爸)

中西區、東區、南區、灣仔區及離島區 (3)：
@finding_memos (香港仔媽媽)
@peppabig (離島媽媽)
@hamohalo (香港仔爸爸）

❤不一定要分地區找我們的❤
#高牆下的情緒支緩TGaccount
Updated on: 2019-08-01 14:00